我正式宣佈 我哋要發起年輕人競選區議會運動

年輕人競選區議會運動唔係每個選區都走去選
而係集中火力 狙擊建制選區
相信經過69 612 616後 已經有不少嘅建制擁護者動搖信念
但非建制派嘅弱點永遠都畀人感覺只搞政治 唔搞民生
大家一齊集益廣思 討論下點樣實踐呢個運動

G持 我嗰區個區議員做咗十幾廿年 係時候要踢佢落台

支持，打算咩區

咩區

有冇D區係得建制??

我住青衣，我打算同麥美娟對撼
基本上麥美娟係青衣區最大隻嘅老虎
看似勢力雄厚，但佢身處嘅偉盈選區可以話係中產區
我覺得有部分中產已經了解到今次後生仔唔係出嚟搞事，而係真心為香港好
希望可以搶到一部分嘅中產建制鐵票轉軚，然後再加游離票同泛民票

支持

好！我投你！

記得要愛國、擁護基本法

支持
而家班左膠阻住曬
不過建制派啲鐵票好勁
各位巴打記得登記做選民

Support!
可以講多少少等有心人加入
唔止年輕人
希望老中青都有d
擴闊支持者既age range

多謝你先

不得不支持！！！
我都係個頭，有同樣想法，但我冇料選，不過可以幫手！

立法會議員至要宣誓姐

巴打， 我都係葵青友，有需要幫手出聲

我全力撐你

留意不要重犯社民連，人民力量所犯既錯誤。

【今晚就係】確認書殺入區議會選舉 DQ參選人更方便

當年梁天琦未宣誓已經比人dq左la，
自己睇下自己fb, ig有冇野會中伏

支持
泛民唔派人落去選既話 就由我地去選
唔好比保皇狗自動當選

我依家嘅諗法只有自己一個 如果真係實踐嘅話需要好多人幫手 希望絲打可以加入我嘅團隊

我可以，認真

中產區比較少掌心雷 我覺得唔係無得打

推

每次完咗
都係諗社區

Pish

有種佢dq哂全部非建制，到時真係做反有利，順便比位美帝入

當日青政

今日

支持!! 我個選區得兩個揀, 兩個都係屎嚟

我依家諗到嘅係我哋唔可以只靠民粹力量，叫人踢走保皇黨就算
而係我哋要強調自己可以為市民發聲嘅同時，點樣為呢個社區帶來正面貢獻，咁至會有街坊認同
始終民生方面真係弱，要諗諗點樣淡化呢個弱點，有冇智囊團可以拆解？

你唔撚好柒啦傻仔

踢走保皇黨 區議會招義工/參選人

話自己係建制派係咪容易啲

光復區議會

批鬥大會

但我中意

可以成立一個新嘅政黨，由年青人組成，光譜係中間偏民主派，只要唔提禁語應該唔會比人dq (今晚側魚涌有放大選舉主任權力嘅諮詢大會)
好處：可以更大聲話比全香港市民知年輕人願意落區服務。
其實好多老人家因爲無屋企人陪先會群個班建制垃圾，落區服務佢地可以令佢地清醒返

推！

push

要考慮埋𠝹票依樣野

出嚟啦，年輕人

好似公文袋插左旗？

最好私底下問左任何潛在人士意向，唔好兩敗俱傷

支持 青衣撚表示有咩幫手出聲

支持
香港好需要有熱盛既年青人參政

支持，我嗰區有周浩頂！有冇人想踢走佢？

用眾籌登報咁支援佢地，可以？

絕對可以推左走右

【1/4選民冇票投！】區議會積極考慮名單一星期通頂完成！119個建制派將自動當選！

青衣長康個新民黨都做左好多年

選區議會既策略同立法會好唔同

依家先落區要辭職咁玩先有得贏。

可以，認真，點contact 你?

點contact 你?

青衣jj

一定要做

唔該，真係有心有力先好去選，唔好好似03果屆咁選9ghea

我有，我 之前份工係服務員負責照顧公公婆婆同埋有需要嘅人， 但見到612香港搞成咁即刻辭咗職出嚟幫手， 想幫下手，點contact你

你夠膽選，我夠膽投

即係雨革之後堆傘兵

我已辭，可以點做?

我夠膽，612 已經辭咗份做咗兩年幾嘅筍工， 啱啱去咗民主黨嗰度問 有冇嘢可以幫到手， 佢哋話冇，連contact都唔使留

愛國愛港 受護香港

搵個無人落的區，印易拉架開街站量血壓同街坊吹水問下有咩地區議題。

各位年輕人記住
抗爭要全方位，議會內外都要
要好好研究而家成個制度點解有利建制
有咩我地可以突破佢等等

其實我覺得依個一定要搞
唔好理cap唔cap水，只要選出嚟嗰個係同一理念
敵人小一個位已經好好
我都好想踢走啲鄉交派

重點應該要㨂D自動當選嘅區，因為可能其實本身想踢走佢嘅人係因為冇其他人可以投先會俾佢當選到。其次就係盡量協調到一區只有一名非建制

守護先啱

我宣佈 「真建設派」正式成立

支持 我嗰區好多仆街建制

一個訴求都未達成就諗住選

最好唔好同泛民撞
記住我地而家同埋佢同坐同一條船
敵人只有中共建制

有冇人選愉城/第一城

城市花園兩建制互鬧
招人出選

Same 要幫手就出聲

有興趣

搞得起，就要同民主派夾，唔可以撞區

[選戰]整合目前區議會選舉資料

希望幫到你地手

民主派會叫你地讓路

然後俾佢地啲人選哂佢

支持你
利申青衣撚

支持

讀 Public Admin 果D大學生唔去做區議員/立法會議員，無理由比D民賤聯仆街做架！

支持！我投你！

要選當然支持，但小心俾人DQ！

今晚側魚涌有公眾諮詢！

不過唔好太多人撞區，小心互

去挑戰自動當選既區都要睇選民分佈
集中中產私樓區, 舊區多老人家公屋既放次要

415個區
佢地應該得一半有人選
淨低果d ，唔肯定係咪豬頭骨
例如北角d紅區
長年自動當選
但我覺得我地素人，nothing to lose
可以一試

如果做得好，非建制，踢黎做乜

佢夠人依家都會去咗啦

支持，不如同問下風雲計劃d人有邊個未有人選？

建設派?

有

應該係民主動力

最緊要有政崗，中產就會支持

唔好理 要跟住做
天琦話齋為左入到 屎都照食

如果巴打出黎選我可以幫手做義工or助選。成個暑假好得閒冇嘢做。

利申: 青衣南撚，想踢走潘志成

PUSH

關心咗今晚先！
關於確認書可以隨時DQ人

犧牲心機同錢去選

肯去選嘅素人，我都敬佢地

但真係要小心泛民

個人認為呢一刻，人力物力嘅資源都唔夠建制多
應該集中以「踢走建制」為主要目標。
如果果區得建制候選人，可以試下落場對憾
如果果區有齊泛民同建制，不坊照copy建制個政綱，
試下界尻建制啲票，送個泛民入場

Push

[深度分析]民意與民心的分別

我都係住青衣區，見有個公民黨已經做緊野，琴日見有巴打出左個post講積極考慮名單，唔好兩敗俱傷呀

上屆試過本來係素人vs建制

跟住泛民見果區搞起左

就去插旗趕鳩走人地素人

其實好多都自動當選！可唔可以真係參加果d 區！

隔壁post都有人想選

唔係有個搞物資站既王進洋會去選？

年輕人嘅真建設派要反攻區議會
淨係拎住派4000蚊依個point都夠搶班呀婆呀伯票
日日淨係話幫佢地睇住政府派錢嘅速度

你有好多著數 D人就會狗衝你

唔認同雷動理念 但今次區會 立會 可能需要

咩都好，大家記得登記做選民先。
2/7 deadline

有冇巴打選屯門區?

記住唔好以政治議題行頭，
應該更多建議點改善甚至改變社區

南區 有興趣搞

一樣 投你

口號： 香港 發大財！

支持呀

屌你老母呀 ！林鄭！

pueh

發大財

每一個小區選區都要

我想問青年新政仲係唔係度㗎

有都冇用，俾人認定係港獨份子

點樣狙擊建制
會投建制既點解會投你先
FF既野我都識

我建議每位有心既巴打，可以睇下青永屍既香港的命運， 入面有講選舉策略，非常詳細有用

支持踢走陳振賓

可以幫樓主手 葵青人

其實俾目標唔洗係贏
每個自動當選嘅區俾三千蚊落去
得閒擺下街站同啲街坊吹下水
建制就要科多啲水落依啲區
分薄其他有競爭嘅選區嘅資源

選完區議會
下年立法會
每區推一個真本土入去

有心選既,不妨請教下傘運可以入到區議會既年輕人

不過今次時間上會非常緊迫,應量力而為

跪求有巴絲出選麗濤區
唔想再俾黃偉傑連任

廿[img]
上次差244票，希望最近反送中可以令咸包鼎消失

北區好似都有個疑似想參選年青人
好似叫北區藍圖

以依家呢個勢 真係有得諗

北區有邊個出黎打建制 我可以幫你派傳單

精sir

油塘 建制票倉仲要每次都零票當選

有呀 樓上講咗

如果選 要考慮幾樣野
所有出選既人都要協調好 唔好界大家票
唔淨止而家連登話要選既人
以我所知有幾個區由2016年開始已經有人搞緊
例如馬鞍山
要聯絡好 唔好搶左大家票
記住目標係搶得愈多區愈好

其次要小心選區
有d自動當選左幾十年既區議員未必係冇人支持
上水有好幾個DAB一直都係自動當選 但其實好深得民心
深到D妹下妹下當左佢地係屋企人咁
所以未必去搶自動當選區就會羸
相反可能你揀D多D中產 真係會用腦諗野既階層既區集中火力打仲好

仲有真係出選既話 DEACTIVATE晒FB IG
開官方IG FB就算
要準備唔止DAB會攻擊你
泛民都一定會攻擊你 話你係建制B隊
記住選票=$$$$$
素人出選對泛民都一樣係威脅
泛民唔會咁易放過我地

最後就係出選既人最好69 612 621 都冇出現過
而且以後都唔可以做衝衝仔

加油!香港必勝!!

雷動當日只益販民自己友無視泛本土既存在咪比人屌爆囉
新西為村長棄李卓人最後2個一齊仆直
九東死都要快必唔理鳩達又係一齊仆直

當然啦依家熱青城都WFC
但如果有泛本土入到閘既話配票理應預埋佢地
咁先發掉到雷動最大功效
同埋咪撚比戴妖班人再指點江山

咁多青衣之友，快啲LIKE 咗 青衣島民 個PAGE 先啦

絕對支持

呢樣真心要搵政黨幫手 組個聯合在野黨

隔壁post樓主整左google form
Mark有咩人想選
可以大家一齊夾下

支持, 有興趣JOIN!

Tg gp係咪未有灣仔？

大圍雲城區好耐冇人挑戰垃圾狗新民力量！成日自動當選！希望有人挑戰下

各位選區議會真係盡量都唔好空降
比起立法會區議會係比較重民生議題
當年何秀蘭就搞到觀龍選區唔敢再投比空降候選人

我係另一邊個POST都講左
係呢邊亦都分享下
小弟有多屆區議會助選/幕後經驗
有需要的可以搵我

提醒一下大家
如果唔洗擔心就當然最好啦
除左錢之外，企出黎本身就係一個問題
另外就係參選就要公開地址
好多細節位需要自己諗清楚
如果只係咁樣參選一次，唔係打算養住幾年選下一屆
其實錢，通常反而係最唔成問題果樣

如果真係有意參選，你可以至少諗定以下位置搵唔搵到人幫手先
1. 選舉代理人：必須完全信得過，可以當係另一個你嘅人，因為佢基本上可以幫你做所有選舉相關事項，包括洗錢，有咩事犯左法係候選人上身，所以呢個位必須要穩陣
2. 財政：最好係會計師，因為要睇唔少文件，條數又要清晰，而家要做埋網上果邊，舊錢仲難計，義務幫手的部份工作都要做合理價格的估算
3. 設計：單張、海報、橫額都唔係最重要，最重要係形象設計，點樣企出黎啱打入個區，個區有咩特性呢啲都需要分析同好好咁設計

其實半年前先浮出黎
同空降分別真係唔大
但係自己住果區或者果附近
至少一定熟路熟行情
點都有一兩個街坊朋友係度

有無巴絲可以搞下長沙灣深水埗呢啲

北角果邊
成區廢老

區選空降除非明星級

我個區老人區
連續十年都民賤聯自動當選

要夾定每選區一個，同埋最好在得一位建制自動當選既區域

宣傳單張會入唔到屋，俾立案法團D人擋晒
係街宣傳會被人搞，
亦會俾差人趕，藉口係有人投訴，
基本上要宣傳都幾難，要打游撃咁

支持，但打本身係立法會議員既區議員真係有難度，始終知名度有距離

如果無人挑戰，素人試下無妨，
最緊要係針對區內問題去做，
而唔係打政見牌

做得十幾廿年果班賤種多數係民建聯

多謝巴打

宣傳埋麥美娟爆粗

葵青 有需要幫手留聯絡即到

好恐怖
其實平時係街都好少見到年輕人

支付 認同要做好地區工作
但係自己唔夠料參選

加油

我想提提大家
選到就安安份份做野, 除左服務大家同討好大家, 踩界野唔好做, 你佔左個議席已經WIN左建制
立法會議員唔洗辦論既, 識得禁個反對制就得
你地選到, 佢地係會千方百計DQ你, 唔好召人口實

留名

我個區自成區以黎 一直比民賤聯同鄉事派壟斷

想打破自動當選！！

留名G持

加油！

我個區個禮義廉已經自動當選左好多次，好想有候選人比我投下票

我都係住青衣！如果要人手，可以搵我！

區選，冇政積，冇黨，好難當選。

最有效既方法，一定係去建制同埋泛民都好接近既地區，大打建制旗號日，𠝹爆建制啲票！

想試新西希望得

係咪有連登仔參選 我投你

但區議會唔係得個講字 要地區工作
你冇知名度 單憑 年青人+本土 唔係咁易贏

我可以助選

有需要搵我
青衣人

有興趣 本身係專業

仲有時間太短，
如有興趣既不如幫些會參選既助選，學下野先

支持 最好係多建制既地區！

問過泛民未？

雨傘之後一樣大把人落區

結果又被泛民抹黑話界票

真

好難，但tree gun都係比徐仔拉落黎

推 係時候認真諗下

tree gun 太柒者
好難有另一個咁柒

留名 有興趣

係真，但係而家已經咁遲
人地都出晒名單做左啲野
就冇必要再落人地有人嘅區

得建制參選既區絕對有需要，唔可以俾佢地自動當選

取消咗

推

如果樓主選中產區 係咪set up個專業人士look會好啲

［緊急］眾籌 69 612 616 相片大集合 一人一相

。

支持！

dq你呀區議會

有冇鴨脷洲大街巴打組隊踢走張錫容條八婆

選區議會最緊要呃呃氹氹
做地區工作 同埋扮理性獨立
白紙黑字上既政綱越溫和越好

我相信有好多人其實唔想投保皇
但偏偏唔識分隱形保皇就投左比佢地
我地可以照抄呢個做法

推！光復香港！

agger, 麥點都有sense過佢，取易不取難，始終資源有限，用有限資源拎最多席為上策

其實素人肯落水我係敬佩

但泛民班人真係好惡

希望落水嘅巴打頂住

呢D要研究同分析
但我唔建議樓主去打麥美娟
公民袋冼豪輝做左果區年幾有多

支持年輕人加入議會

支持 香港人真係好團結好感動
我相信真愛會打得贏用錢收買人心既極權！

認真，有意參選嘅爸絲打記住幫自己facebook, ig, social media洗底，免得到時又被DQ.

填滿所有白區 要做到區區有票投

揀D會自動當選既先啦。
泛民幾黑人憎都好，
如果一路有做地區工作既應該支持。

針對解制派係全民退保既立場

Ching加油 我係偉盈選區住左十幾年 年年都要望住成班廢中廢老支持佢 係時候要踢佢走

要主攻非建制冇人選嘅區，呢啲時候唔好同非建制派爭票

我投你

亦都唔好做咩真建制派既假膠，
人地配票有晒系統有晒聯繫
隨時會陷非建制那個於不義

青衣人麥美娟坐左依個位好撚多年
乜都冇做過
真係個啲得閒影下相掛下banner就算數個啲

我都想幫手

巴打快啲成立團隊

我都好佩服
我唔係有個人原因出唔黎選其實我都會去
始終要企出黎唔係諗得咁簡單
大家加油
要幫手、經驗分享等等隨時可以出聲

支持 要幫手講聲

支持，全力支持

yes
利申同一區

係建制果區都派人去選
市民自發
完全為社區

呢點好重要

八鄉𠵱邊好嚴峻，好難撼贏姓鄧姓黎班原居民！

我個區次次都素人本土泛民互𠝹最後建制贏

支持

區區有人選, 唔好畀保皇黨自動當選.

唔係你果區但支持巴打

我地需要更多巴打參選
絕不可畀保皇自動當選
如果已有泛民／本土選嗰到 就唔好分票

搵𡃁仔選唔係問題 不過要搵啲有心撈政界同醒啲嘅人去 選舉形象最好親民啲，係以務實同關心社區為主 ，立場展示反建制但千其唔好表現得太偏右。

認真
會唔會考慮加入本民前
佢哋有經驗 理念應該又係最近後生仔

北角年輕人say個hi先，都比大家睇下北角區議席分布
C15 寶馬山 邵家輝 自由黨 自由黨副主席，立法會議員
C16 炮台山 羅榮焜 獨立
C17 城市花園 許清安 獨立
C18 和富 郭偉强 工聯會 立法會議員
C19 堡壘 洪連杉 民建聯
C20 錦屏 蔡素玉 民建聯
C21 丹拿 鄭達鴻 公民黨 東區泛民會議成員
C22 健康村 鄭志成 民建聯
C23 鰂魚涌 丁江浩 民建聯

可以見到依家北角非保皇得個鄭達鴻(我果區既，靚靚仔仔可以呃師奶票，但佢真係冇乜做野下屆仲要繼續打自由黨，危險)，其實形勢唔樂觀

但係錦屏、健康村都可以再試下用靚仔攻勢去冧班師奶落搭，偷到雞既話就大賺

應該參考方國珊

希望有人救下油塘啦

加油 絕對支持 係時候做番d野 為自己區出力

一入本民前
特衰正苦就有藉口DQ你
因為個黨的象徵人物的明顯取態

首先要做民調先，再跟民調去定位，如果大家想搞不如開個谷傾

其實已經有TG
大家自己回下帶

記住唔好同泛民搶 要搶就搶建制狗！

住青衣，想加入團隊，可幫手

自己組政黨？

有冇船灣區既勇士巴打會參選 舊年岩岩搬左入大美篤, check返上屆資料又係建制狗自動當選 而家想投都冇得投

觀塘
秀茂坪
安達
好多老人家

絕對認同，區議會唔贏？講條鐵咩！ 當年民進黨都係有基層做起

有邊個黎葵青區解放我地..

有冇人負責18區既tg Group

東半山多

有冇人救下土瓜灣區 自問冇料選 但可以幫手

我想做 我想搵十皮一個月

唔一定要有黨嘅
好多方法

但要好好控制
唔好搞到互相票

想參選嘅巴𢇃打，不如認真諗下成立政黨先

推！！！

一個字：著數/利益
幫人申請乜申請物
轉介人地做 自己攞光環

政黨 社區組織 都係咁玩

住村屋，就算有多過一個都係圍內佢地自己人，白票得幾十票🤦🏻‍♂️

葵青友 +1，預埋我幫手

觀塘區

推，不能俾廢老害港

北區沙打區有無人幫手牙

支持踢走保皇黨 但最好同泛民個班傾 搞啲唔影響到民主派嘅地區選
最後就算選出 但辦事效率低 會引起當地人不滿 到時民望又去番建制派到

青衣撚
一定支持！

G持

你遲「覺醒」姐，黎民主派有筍位都益自己人，做乜益外人。

將心比心，你對上門推銷都唔會即刻幫趁，更何況自己拍門話要入會。你估十幾廿年前，拍門入民建聯就話有可能，尤其同你三唔識七，黎民主派怕你係間諜。

受我一拜，要人幫手助選出聲

根本好多區黎民主派都派唔足人。
順便放埋我條google doc link係度，等多啲人知邊啲白區未有人選

Anybody but establishment

有
有咁大吹咁大
唔好怕誇張
反正啲廢老都係蠢

大家覺得洗唔洗按當區人口分佈決定參唔參選果區？

可以上統計處睇人口普查睇下邊區多後生邊區多中產

絕未放手 面對幾多攻擊挑戰
生死差一線 絕未退堅守我宗旨
Wow 就算此刻已到盡頭
鼓起不死勇氣 我自信心未曾動搖

form一個主打青年人為主，專搞地區事務既黨，先搞死經民聯民賤聯。

以前有民協街工擋兩拳，而家我眼見幾乎俾佢地獨大。

主打民生為招牌，先企穩。到三五七年成熟晒，立法會選舉獨立選或同泛民合作一樣勁。

其實唔組黨唔加入政黨有好處：

好處：可以扮中立，咩票都拎下
少左黨派負擔

壞處：政黨比到支援，由其是打慣選舉的政黨
無人識你好難贏，黨起碼有人識下有d票

好多五毛鼓吹選舉無用

根本而家政府唔驚你，隨左你真係係選舉上施壓

知道有D將會自動當選既不妨試下，
不過講真泛民唔派人既話九成豬頭骨，應該幾惡打

十分同意 成日落樓見到佢 望都唔想望

愉城唔多覺，第一城好似有個公文袋嘅女仔

自組嘅九龍城泛民主派助選團

今晚會係紅磡tkw派626leaflet
有1500張左右 求加入

青衣撚表示想幫

青衣友支持

樓主留tg 或開個group?

唔好咁高調,小心比人DQ.

我呢區係舊式公屋區
全部係老人家+新移民
個議席由民建聯一代傳一代

係
我油塘西
嗰度好幾次都係由隻建制狗直接當選

油塘啲議席都係民賤聯同工賊會霸曬 根本無得揀

帶定盾牌入元朗做區？

油麗？

其實係支持，上一次選舉，中出羊子都有參選，所費其實唔係好多。

有冇大埔區巴絲
組隊狙擊建制派

屯門區既話我可以提供地區資料
有部份選區有機會拉倒建制

普通民生就識做 e.g 紅綠燈既綠燈時間耐d, 爭取巴士線
到投票果時大白象就贊成
醫療果d就反對
比粒糖你 餵你食足幾年屎都要開心?

btw做得耐唔等於做得好

油塘東同油塘西都係
除咗油翠之外

有無興趣出黎搞？

其實都好喎
油塘真係容易好多

支持！咁細

想踢走個洪連杉 但係北角太多親中同鄉會

但係唔好搶咗油翠謝淑珍嗰位
佢係獨立 同埋佢真係做到野

搵人救下寶翠

我都係青衣友, 好似麥美娟18歲已經係偉友區議員!
我絕對支持巴打, 但要有周詳準備, 始終 盈翠半島(私樓)同偉景花園(居屋) 都係中產人士, 相對想穩定唔好搞咁多野, 好似我爸媽個輩我可以肯肯定係投麥美娟,始終係做左成20鳩幾年。
唔係想分化, 只係想講清楚個形勢, 就算巴打參選都係好大劣勢, 麥美娟呢20年儲左太多老人+中產票, 巴打要充分諗下有咩方法可以令佢地專太。

見過太多獨立素人孤軍作戰，最後都係輸
既然大家理念一致，成立政黨可以互相支持

你會參選？可以點支持

年青票巴打就應該可以食曬, 但始終偉盈中產都係中立撚同我討厭政治撚, 現實佢地唔會考慮咩年青人將來個D, 現實少少都要做下地區工作,送下花送下禮物個D收買下人反而我覺得重實際

青衣人支持 有咩幫手可以出聲

連登勢力介入議會

有冇天水圍巴絲出戰

我都想 不過我唔係好知點去

Sor 係參選

係咪呂東孩呀？
十幾年見都未見過佢

油麗嗰個係校長嚟，只會喺選舉先出現，仲有好多人支持佢
佢成日打校長牌
好多人Buy

邊區?

王屋區黎梓恩個助理應該會選愉城

巴打想知區議員點樣promo 拉票 或要做乜嗎? 雖然同佢唔算熟 但可以幫你地搭橋問下 希望可以幫到你地
利申該名人士:非建制 傘後出黎一擊即中

麥美娟上屆好似自動當選

呢班根本係泛民黎，扮係素人姐

同求天水圍
（讀書唔成，選唔到）

有心選一定要勤力花時間俾街坊見到,
仲要有耐性聽佢地講野

學歷唔關事
只要為地區做事就得

有無荃灣區手足出戰

係 零票當選嗰個
所以話納稅人啲錢就係咁曬法

支持你

Push 頭先見兩個一齊派傳單

我都係偉盈，公民黨條友應該係打算同麥美娟條撚樣對撼，應該會投佢

請問 鰂魚涌栢架山選區有無人參選？ 唔好比民建聯當左係自己

如果打低麥美娟真係翩盤
隨時立法會都唔駛選

係。麥美靠偉景
要打偉景小康係煩

參考當年徐子見踢走tree根
Tree根自動當選多年
佢係區內無做過任何實事
報名截止前徐仔參選
條on9先急急腳補做宣傳
呢類街坊積怨既容易踢走
Btw, 自問無能力入區會, 但有巴絲係東區參選我可以幫手做義工

開個tg？我岩岩搬黎油塘，見到油塘係有0票當選建制

你係咪諗住參選4年後既區議員先

推油塘區

年輕人熱血有鬥志但未夠陰濕, 希望助選團會吸多D有經驗人仕

Gchi

今年選好過
不過油塘太多老嘢同新移民 難度幾高下

其實如果冇把握想試下，個人建議做偽建制，界建制票。

有冇spot 到邊個會自動當選既懶人，可以去挑下機

係
不過我住嗰頭好似都冇佢嘅banner
亦都都唔知佢做過啲乜
但好似呢十幾年都係佢做

同埋今年有個新選區叫咩俊翔
啱啱check wiki
好似未有人參選
有冇巴絲有興趣

粉嶺有朋友選
請多多支持

仲有黃大仙有無巴絲選

油塘多老嘢同蝗咩？
我住咁耐都唔覺嘅

呂東孩同黎樹濠一樣
永世唔會見到佢
佢哋仲係同一個組織
之前識人去挑黎樹濠機
輸得好慘

呢個真係。。
成個油塘區好多都同佢同一個組織

油塘老嘢多係正常，始終條邨都好多年

唔滿意就淨識拉布, 唔撚用腦

跑台山 北角 鰂魚涌好多都係建制自動當選

我都係青衣
以下分享下我觀察到既野 純討論
1. 其實睇有無插旗睇呢個區有無社區主任就知
比如話民主黨區議員既 建制派就好鐘意早幾年就派一個社區主任做住地區工作先 到區議會選舉就出去選
因為建制派配票好成功 如果你發現你對自己區泛民個社區主任有D印象既話 即係條友都經常出現 泛民地區工作都ok 可以考慮唔好落去怕分票

2. 如果真係空降 我建議出面既最好都係學歷職業比較好既一個
香港人對一個人既第一印象都係睇學歷職業 特別係對精英政治既迷戀
你學歷職業顯眼 真係對中立既游離票甚至鞏固返自己陣營好重要
例子就係陳恆濱之類 未俾聚光燈對焦顯示自己係廢柴之前屬於建制幾好印象既少壯派

3. 其實所謂民生 班選民好多真係鬼知邊個成功爭取咩
之前有一次就黎區選 有個民主派議員出banner屌個建制社區主任話唔好將人地成功爭取當自己政績宣傳
建制派就係咁無恥
同埋政府係有funding for 呢D民生 你區議員係有建議權 但係無你最多咪無咁貼地 所以你做到區議員就自然有民生政績

所以我得出既總結就係區選班人真係唔係睇你做咩實事而投
特別你空降真係可以做咩實事?
大聲promise自己選之後會點會點 (當然如果你話你中產 你了解班中產既需求再黎9吹緊係最好)
你既黨派 你既家庭背景(全家一齊助選 有無幫手周圍R下水吹)
你咩關鍵事有無出現增加曝光率 (停水停電既時候個建制派仆街區議員就樓下開大喇叭宣佈)
甚至你每一日既早晨晚安先係重點

另外不得不提就係樁腳
你唯有利用返TG 連登gather到班人收風等你可以及時係居民有問題既時候出現
同埋知唔知建制派點解咁鐘意請選區既街坊助選派傳單
就係為左營造個聲勢 當你見到屋企附近陳師奶都幫手叫得咁落力既時候
你就會有一種呢個議員都ok既感覺

想參選 而家要開始參與下地區事務同搵下樁腳

btw 長亨好似有鄭松泰既office
應該長亨想推一個去選

區議會難搞既係好難只賣政治概念
如果無實際既地方政績俾到人睇，好難拎到支持

留TG幫你

cut左當年CHANGE個gif出黎，歡迎廣傳

富塘樓到地鐵站附近有呂東孩張banner
但係從來未見過佢蒲頭
想當年仲有件范偉光同佢一樣咁廢

支持！有無屯門區嘅！可以幫手助選！

點入

大埔滘全部低密度私樓，中產區
個陳笑權無對手自動當選，亂起貴價公厠
有無人出黎砌佢？

沙田市中心雖然唔係建制，但係都想換下人

我啱啱都見到張banner
唔係張banner嘅話
我都唔知有呂東孩呢條友

香港人平時交稅就係for養呢班呃飯食嘅撚樣同埋嗰班賣港政苦同警犬？

得到大家嘅支持，小弟實在受寵若驚
但經小弟查證後，公民黨將會喺偉盈選區派出公民黨第二梯隊洗豪輝出戰，而洗豪輝喺上年已經開始埋手做地區工作，為免有傘兵空降鎅票之嫌，小弟將會撤回出戰偉盈選區嘅念頭，始終依家我哋嘅對手只有建制派，好應該集中力量擊潰敵人，喺呢度預祝豪輝旗開得勝!
但!
年輕人競選區議會運動依然要推行落去，because we have nothing to lose
繼續一齊討論各選區有邊啲需要我哋年輕人出選，踢走晒班自動當選嘅建制派!

以前返學經過成日見到佢「個banner」
所以好記得佢個名

其實我想試下俊翔 不如油塘人留個tg傾下

推！聽日26/6見
——————————————
推POST 唔好回覆！ THANKS!

大家傾下

有冇巴打出選寶林
踢賣港區能發落台

我係同ac但另一位user 我想參選美景及長青區議員 年年都係李志強獨大 入面又係老人村 想有d改變

有冇人救下慈雲山成個慈雲山都係廢老 長期俾建制霸住

柴灣 小西灣
絕對係好多遊離選民
唔好睇少依區

推呀！！！

邊個區選好？

已經有民主黨 韓俊賢
我都唔鍾意李志強

巴打都係呢區？

快D狙擊自動當選個百幾個讀區

大埔區有冇，我自問冇能力參選，但可以做義工

油美苑係油翠選區 唔係油塘西

各位 你地應該將年青建制聲音帶入區議會選舉

搶咗呂東孩同黎樹濠先啦
2條都係選舉先出現（但未見過）

要打倒保皇黨 成立賣港database有得諗！

database有助素人參選時有料吊九對家

推
建制聲音先係主流✅

三方混戰益保皇
一定要1 v 1

真建制要參選，最好去建制自動當選個區

推你老味
要多人睇到

樓主 我建議開返個詳細list 叫各細區選民出黎自己highlight 返邊到自動當選 同埋 已有幾多巴絲出選

土瓜灣區有無人可以投

現時油塘西選區範圍包含油塘邨、油麗邨翠麗樓、康麗樓、仁麗樓、油塘站、鯉灣天下、嘉賢居、Ocean One、Peninsula East、三家村、曬草灣和茶果嶺等，與其相連的選區有平田、油塘東、油麗、翠翔、麗港城、景田和西貢區議會選區維景選區，是油塘選區之中最大的一個。

喺wiki cop嘅

呢個真
佢哋真係乜都冇做過咁

今屆公文袋個沈豪輝應該會同佢對撼個肥仔同麥美娟玩足3年，我諗贏面本身大喎

今次登報發揮o既作用可以遠超預期

唔好意思我電腦打唔覺咁長 拉底小小有紅字

彩虹區

你係咪同高登嗰個同一個人？

油塘有無人空降？
我幫手

利申：議員助理

讚成

可否LIST名單，我們去番個區投票

想問何君堯個區會點?

延伸閱讀

「真建設派」第二階段正式啟動

[真正戰場]200萬人登記哂做選民 保蝗黨都係贏

招人參加區議會選舉 減少建制派自動當選（長文）

[URGENT] 突擊飲食界功能級別

其實有冇人諗過參選區議會? 每次都有好多建制派自動當選(長文)

【1/4選民冇票投！】區議會積極考慮名單一星期通頂完成！119個建制派將自動當選！

民主黨 盧俊宇

開咗個tg channel幫大家整合網上有咩可以做!

有 我想試下

第一城有冇人選
本身個建制次次都自動當選

聽講條友係咪暗中投左共?

有冇其他非建制既準備選?

我個邊係校長
勁多廢老既票

g持

問過住果邊D人，唔覺有人插過旗

無咪試下,最好出奇不意好似徐子見咁

無呀，可以加我入去嗎？
@Purplekings

留意，表示要參選嗰刻就開始計經費，小心中伏

我好想知區選有冇TG/DISCORD GP

我好想幫下手

Thanks 巴打